同女朋友一齊左三個月，佢竟然唔俾我扑

喂宜家咩年代呀，掂都唔比掂，咁拍拖黎做乜？
唔係話咩純潔愛情牙？？？
咁樣即係迫我去叫雞姐？
一早講明吖嘛，等我搵條淫啲嘅女一齊

55

冇得扑咁我拍黎做乜？浪費時間！有得睇冇得食

所以話女人全部都係雞，扮乜撚嘢純潔

想扑野去叫雞啦好嗎

女朋友有義務滿足我㗎

係你女朋友定雞呀

講到咁理所當然？

咁男人有性需要係好正常！！

正常三日就扑得

師兄過兩招嚟？

幾次都係扑咗先一齊

一步一步黎 唔洗咁猴擒
得閒fing條jer出黎yo下佢 等佢見慣見熟
到時做咩都得啦

你窮姐，試下你幾十億身家，佢比唔比你屌？

metoo
所以我一路拍拖一路叫雞
屌隻雞個陣幻想屌緊佢

為左扑野而拍拖
樓主遲早戴綠帽

1／10

佢同你第一次見面就應該比樓主你屌
佢真係唔識貨 快d飛左佢啦